以後唔好再公開行動 唔好再示威！！！

好撚嬲